free rider 我屌你老母

唔做野已經夠戇鳩
屌你老母，仲夠膽同人攤牌
咩玩法

求detail

放上嚟啦 好似鏗哥咁

成日見巨乳人妻